［投資騙案］有冇收到自稱富途分析師嘅訊息？

想氹我落搭報course同買佢地推薦既股票。
我一開始就就話股壇高手媽咪麵勁過你好多。

已借用連登既素材：

sell返佢轉頭

有問過佢拎卡片同埋用邊間證券公司。
答我唔到，唔好玩。

佢自稱咩名？
我都收到呢類msg

Britte
佢聲稱自己有幾個助手

問翻佢敢唔敢成功

同佢講自己上個月搵9球 過唔過嚟跟你搵食

屌
我都係呢個
佢扮到懶fd懶關心你咁

有冇Sara同Judy轟炸你？

佢哋推薦啲股票全部都輸到仆街，笑撚死我

我嗰個係Plorer Nert
扮女人扮好心推介兩隻股比我
日日問我食咗飯未

我入埋佢地個咩講股社gp
佢地啲假ac係唔撚識扮架屌
個個同一時間喺個gp講多謝Britte之類乜乜柒柒
真係on9都唔會信

由一部手機 就做到市值過千萬既公司 問下佢得唔得先

我估佢哋都係想將啲平嘅股票托高個價放
其他人就做水魚

8496
依家佢地玩緊呢個
留意住隨時插水

佢哋都係sell呢一隻比我
我話我自己淨係買咗8964

班大陸仔見到究竟會有咩反應

喂屌拉我入谷果到果個老師叫 william ，呢家有6066同 8496，8496 係到遮住一半扮唔話你知叫你pm佢

扮睇唔到，得閒噓寒問暖，又叫我買其他野。

其實懷疑都係同一個人操作咁多個帳號

想知個谷千鴆幾人實際呃到幾多個

我估應該唔多
自己都呃唔到自己

期待緊果2隻野跌9成ge一刻

唔洗懷疑 直頭係啦
屌佢老味幾個ac同一段時間覆我
口吻字眼仲要一撚樣
扮嗮香港人
但始終散發住大陸仔嘅柒味